邊個再講"返大陸"唔該你真係返大陸

唔係由大陸落嚟講乜撚嘢"返大陸"
只有啲新腥港人先係返大陸
真香港人係上大陸/去大陸囉OK?

建立港人身份認同須由言語入手

Totally agger

講開去中國

冇必要都唔會去呢啲垃圾國家

咁講法 大富翁嗰三個六返大陸點計先

此大陸不同彼大陸

其實"大陸"原意應該無乜問題
"內地"先係最

朋友 返印度食蕉喇

總之"返"就係ON9

呢句出處又真係同個印仔講既

Ching 平時用咩證上大陸/去大陸？

發現考古學家

我用"港澳居民來往內地通行證"
我自己叫開佢做"鬼國證"